東薈城麥當勞我屌你老母

今日諗住食個m記 一飲杯可樂嗌多杯水 我嘅全部都係消毒藥水味 我問個經理 佢話咁係正常 當我走嗰陣 見到類似查水缸嘅人（因為做過飲食業認得呢啲人）我就懷疑因為要查水 先落咁多消毒藥水去避過檢查 喂 屌你老母 飲消毒藥水唔撚洗黎m記啦 inbox佢唔覆
在email去食環
真係好冇良心 全部都係消毒藥水味 為咗避過檢查 而落咁多消毒藥水

今時今日仲食福喜抵你死啦

窮撚
但係唔撚係呀 全部消毒藥水黎

身為一間大公司 仲咁做 過唔過份啲

希望巴打你地可以推一推

好彩今朝冇去

我好似將一樽消毒藥水倒落肚咁

唔好俾個post沉

消毒藥水味

你諗下幾戇鳩

做生意做到咁撚樣

咁嚴重幫一幫推

都唔想巴打飲到 因為好過份 所以擺上黎

飲一啖有問題 應該就要停口啦..

老老柒柒
如果你無keep杯野
好難查佢地架wor

仲見到啲經理攞住支噴霧 噴啲冰 懷疑係消毒藥水

pish

巴絲們 推一推post 因為好嚴重

有回音喇

無證無據叫人幫手推post

臨收工先寄信

咁我又好難攞證據出黎
講大話 死全家

樓主相都無影一張？

無任何證據?

咁我今日晏就先食

講大話 死全家
我真係冇影到相

傻仔先覺得投訴麥當勞有用 不嬲WFC顧客意見

支那麥記麻 送返個元素周期表套餐俾先生賠罪

影九佢下次 噴d 冰wo

不了

你無啦啦話咩死全家

事實你係無證無據齋up推黎把撚呀？

杯野呢?
你又要搞大佢
杯野你唔留低?

東涌撚幫pish

一陣仲諗住去呢間食
都係不了

Btw間間平既食肆d冰都污鳩糟架啦

有d茶記用腳著鞋踩碎d冰添

噴左消毒可能真係會乾淨d

認真架喎，之前識個朋友係麥當勞做，果日等佢收工，咁啱有條麻煩友阻住曬，佢屌鳩個客，個客話要投訴，個朋友指住個名牌話你咪打上去投訴，記唔記得清楚我個名啊，唔好記錯喎咁講比個客影埋相又剩。

完全無事

但係我杯可樂 消毒藥水味仲勁過可樂

完完全全唔care個客食咩

連張相都懶得影就諗住嘈
唔比老麥告番你誹謗都算偷笑啦

m記就是但啦

睇到你封信無標點唔爭氣咁笑咗

幫推

老實講，食得老麥係啲咩人？老麥世界上最大財團咁制怕條毛咩

開得一間餐廳 但係俾啲屎人食 佢啲錢都賺得幾和味

福喜

十卜

洗肚

俾人飲㗎咩真係

試過一次拎杯免費水飲, "zip" 左一啖 (我平時好小心), 覺得有膠味, 無飲落去.

1分鐘後咀唇麻痺, 維持左半個鐘.

想毒死人嗎

有名叫 junk food。因為真係垃圾來

真係死得人

可以點? 投訴邊有人會理我?

垃圾都唔會有消毒藥水味啦下話

同啲經理講 仲串柒柒咁話 平時都係咁㗎啦

報官除時可以拎翻萬幾醫藥費
然後仲有保險陪

都話你吹佢唔漲

發緊夢

東涌真的好慘 冇野好食 食麥記都比人串

不要再說了

我明既 東涌巴打

Pish

麥當勞變左做支那公司

樓主仲覺得投訴有用

推呀推

純文字討論
算啦樓豬，柒到唔想睇

仲有封投訴信寫到咁唔好post出黎啦 又唔落標點又他們經理.. 樓主中文都好唔掂下

巴打下次留返杯野報蘋果嘛
可能幫你化驗埋上東張西望

pish 利申東涌居民

發夢做酒店有個同事貪快唔換水機水
整左幾滴消毒水落咖啡機比客飲得出
即炒

有冇留樣本先？

睇錯做東城會

試過，但杯野都廢事keep,因為呢到唔係美國

賤民告條春咩 除非樓主大把錢

今日好多地方都有呢個情況

你有證據？

留名跟進

有無留低杯野飲+即場call食環？又黎看圖作故仔？
無真係驚鬼你

冇證據好難幫你

圖都冇張點投訴啊

好多店鋪都會咁做 有人黎查就喪噴消毒
利申 聽返黎

唔流返杯野真係好難耡

特登買杯細可樂黎飲 味道依舊 都係一陣消毒藥水味 不過今次味道冇咁勁

留起佢啦

推

你乜都冇仲要得一個人用個人名義去投訴，仲要打草驚蛇，其實好難搞，下次應該一係搵多幾個人做證，最好搵埋議員依啲有公信力既人去證明，咁先有用呀嘛

屌你唔撚識用標點架？

巴打即場報食署等佢地拎去驗啦

單憑你一句個味唔同有咩用,除非你飲到入廠姐

推，

咁都唔食物中毒？

好耐好耐以前飲過一次有消毒藥水味,叫佢換過杯都係一樣味
原來係因為咁
留名跟進

唔怪得成日肚痛

做咩唔keep番杯可樂比食環驗
你覺得你齋up就得？

所以買多咗杯keep住喇

咁你有無call食環呀

福喜腐肉都食得，消毒藥水又算得d咩

住東涌真係無啖好食

巴打加油

我都試過1次
但叫外賣返到屋企先知無仇報

食環做野 好撚慢

見到佢噴又唔影相拍片
一心想投訴就應該要做啦
如果搞到上食環就更加要keep埋杯水

留名

今年7月大陸正式收購左m記
連一絲既守規矩都唔會有架啦
大陸狗wor.邊有法律

噚日開始 m 記已經正式成為匪資公司

中資做法

其實係糖漿沉澱加上同水d 比例有問題就會有陣消毒藥水味，你check 完入面應該都係冇消毒藥水

幫推下

樓主個名

屋企人發夢夢到某餐廳係check水所以加野

好正常嘅

因為已經染紅喇
奇怪嘢陸續黎呀

岩岩係德福外賣
拎到返屋企發現少左個飽
諗主叫你麥麥送送返上黎
點知佢叫我落返去拎
屌佢老母
成間店都係d放暑假ge𡃁仔𡃁妹做

巴打 我想問下消毒藥水飲落係咩味?

有次我去葵芳間M記買左個餐返屋企，
一飲杯可樂即刻屌出黎，
同你一樣成杯消毒藥水，
跟住成杯野倒晒落廁所唔敢飲。
拎返屋企食連當面屌佢既機會都冇

前幾日買 成杯雪碧都係消毒藥水味

I know that feel

咁你又係慘啲嘅

幫你清清菌
中和下福喜

飲開熱朱唔覺,kfc有冇?

熱朱好似都係溝食水缸啲水出

乜證據都冇搵鬼理你
要投訴成杯拎走裝起啦

你同個官講講大話死全家試下
睇下個官信唔信

消毒你的陰道

其實啲消毒藥水可以飲
利申：樓豬飲完都無事，作出推斷

你新歌

真心仆街

中資都食
你老母生件垃圾好過啦